宜家街上面 d雀仔係咪會死晒？

仲見到有麻雀飛

咁既環境想知d昆蟲動物匿晒去邊

帶頭個隻雀王黎 後邊波波，佢大比鳥

係巢嗰d bb R.I.P

帶頭嗰隻縮咗入右上角

我住20樓中午親眼見有斑鳩逆風飛，但好快在半空中被狂風吹到羽毛散同順風咁撞向某building , RIP

雀仔仲醒過打風仲出去飲茶既人

晏晝聽到有雀仔既慘叫聲

有隻白鴿係窗台避風

波波邊會黑色架?係黑白版隻灰鴿呀？

D麻雀入晒屋俾人打緊

叫我？

你估波台班弱智咩

識搵地方避雨架嘛

雀 bb呢

仲挖左個洞去匿

無事既

呢d 位會有老鼠

炒完車仲咁大聲

alpha male